[投票]一句講哂 用唔用timed finishing?

正皮：用
負皮：唔用

感覺用左好似慢左起腳咁

屌變左負皮po

次次同timing㩒 但係次次都唔同色
同埋 基本上除咗綠色之外 黃紅白都係弱雞 撻 地波 飛機

因為佢唔係要求同時間禁,而係要腳到波果下禁

其實用左有咩好處

黃色同白色用咗同冇用冇分別喎
紅色就係撻q綠色就係射得靚啲
遠射同頂波都幾好用 感覺易用過beta 但用咗都唔係一定入

如果係大波嗰陣時射波 重心腳落地嗰下噤就差唔多有綠色
我遠射頂波同埋空曬嘅位都會噤
都有6-7成係綠色
就算噤唔到都唔會紅色

同埋撳得太早會有機會出現紅色
所以盡量遲少少撳都好過太心急撳

用左中親綠色都9成係靚波
遠射好用

今日同琴日又試左兩球綠色炒飛機